抑鬱好煩，每到夜晚一定亂諗野

我都唔想再亂諗野，
個腦控制唔到喺度諗好多負面野，一諗就唔停，
我唔想再冇啦啦流淚，
好攰，我覺得自己好麻煩，冇價值，冇人愛我
0存在意義。。。
搵人傾個個嫌我煩，
你冇耐性我寧願一開頭唔好理我。。
我好hurt

利申冇抑鬱 但一樣在目諗野

巴打諗緊咩啊傷心事？
唔好似我咁蠢 成日諗自殺。。

會狂亂*

咁又冇你咁嚴重會諗自殺

諗個ex但我係已經放低左 但有時就控制唔到

以為好返 點知望住佢同新仔online 就嚟料

樓主搵普通人傾冇用
要搵專業人士傾
抑鬱最煩係你心理最底層已經變到極負面
間竭性用理性㩒住都好
一遇少少事情啲負面野又會爆出來
一爆出耐就點㩒都唔唔住，無法停止諗衰野，只可以喊

明既
我都失眠緊

same here。失眠咗兩年，日日4 5點都未瞓到

留個tg 做個朋友

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我明

飲酒可以減輕思考負擔

以前都試過類似情況,
其實同人講會好啲, 點都好過收收埋埋

ching同另一半相處得唔開心？

我都好掛住我媽，佢月頭病逝
一直到而家都無一晚瞓得好
一合埋眼就諗起佢身前嘅生活點滴
佢每個動作，每句對白
好想陪佢一齊走⋯⋯

好慘，每晚訓唔著，個感覺好孤獨
成日覺得自己好麻煩，連自己都討厭自己
樓主近排經歷左啲咩呀

我每晚差唔多十點開始...個人就會開始抑鬱，唔開心
跟住就會自己一個落街飲酒
已經keep左2~3年都係咁

由最初搵付近D朋友陪吹水，變到依家一個人坐街飲悶酒
其實我都唔係好明點解個人會咁Down
但每晚到差唔多時間，就好似比人㩒左個制咁

咁即係你好得閒，無所事事？
打下online game,有寄託，有任務，有目標，會好過d. 最少我係咁。 每日朝早我都好唔開心，因為要對住d仆街同事，解決唔到的工作難題。但黃昏放工，我咩撚都唔諗，放工打機。每日不停loop, 吊住條命仔咁啦。

社福機構都唔一定要錢喇

我都係放工返屋企打機...但係都解決唔到抑鬱呢個問題
我有諗過，係咪自己需要一個真正既私人空間去透下氣
先會變成咁
日頭返工，我都同你一樣好多工作難題

如果行到最後都解決唔到，我會裸辭，煩惱會減少一半以上。

再唔係.....極端d 繼續返工面對煩惱，終有一日頂唔住，行出一步，以後都唔會煩，但就會返唔到轉頭。

大家加油...唔好行最後果一步